[金錢足球討厭區] 車路士球迷開季討論區

2020外借大軍回顧：

1左

雖然係祝黑警死
但topic短啲舒服啲

樓上老鼠funson

標題師ready

說好的黑警死全家呢

準備俾cctai爆閘

不推文師 標題師 全面進場

我不入地獄 誰入地獄

我個張圖其實可以del

真係再見

仲有13分鐘就要同多次拯救垃圾車既豬蛇講再見

唯有希望mendy生性

文迪到左未

利益輸送
結黨盈私

冇嘢嘅，繼續肯出錢就得啦
唔生性出年又買囉

三權合作

驚睇到嘔血

最強龍門已在陣中

Journalists on the Rennes beat suggest total fee #CFC have agreed for Édouard Mendy is €22m (about £20.4m. (SJ)

認真可以試下睇多次
呢啲係最近先cut既球皇片 可以會有小小改觀

睇清楚成日話佢撲係身前果啲波 其實真係好近射

即係20+5gbp

黑紐亞黎

姐係真理奈又贏

可以接受啦！

冇追po 係咪簽到啦？

不推文
拉

要比錢買黑人係咪姐係支持買賣黑奴?

黑紐亞+會長

好多人盲反Mendy
你變真迷迪未

有得笑好笑 出年拎金手套🧤續個binc

呢啲二打六龍門10m都比多

呢條後防線攞到金手套
歡迎binc

圖已cap

帶頭豪門黑人龍。。我轟又贏

唔貴，卡巴叔唔洗出醜。

撐

我理性討論呀 廢既撚狗就會棄架啦
但我信佢真係唔係大家諗到既咁差囉

豬狗專訪呢

其實好過上季嘅雞巴應該真係唔難

D鬼仔球員20碎出頭就要留鬚扮大個
唔止捷狗 睇返同佢齡果D馬達柏豪都係
可能望上去感覺年幾大D 好似穩重D
想俾人感覺可靠ga

等官宣 伊清瞓埋應該就差唔多

80m雞巴都話棄就棄
呢件20m踢得柒真係永世唔使返車

一路以為10m有找

Cls定過neuer

反果堆根本就係純粹唔鐘意黑人籠

正 伊清is time to sleep !

睇晒全世界好似得車post用膚色睇佢

又話車區好高質

睇完條片
正評迷迪
負評反迪

聽日啦 聽日雖然星期六 但應該11:59AM英國時間前done deal 始終佢要隔離 會盡快搞好

腳法好細膩

估唔到我地迷娜黨 咁快就自動解散

唔使留鬚啦，佢咁鬼多紋
佢需要整返後生自己多啲

其實之前都講過 冇人幫佢cut球皇片 得佢啲黑鳩同鄉是鳩但幫佢cut 呢家一傳大會 啲片立即順眼左

同埋79%撲救 + 15% 簽曬死球呢個數據其實唔差

你以為啦 阿狗個隻短手廢龍raya 叫緊15m

好似mount咁小白臉學人留鬚

豬sir在那兒

熱狗個bergwijn都有83
跟住CA 81
EA

都冇撚計
不過娜娜後生同埋可能potential見曬頂 我諗球會好難afford 2個後生龍門爭位

加上文迪玩兩年 要踢佢落2號龍佢都30-31歲 時間都叫吻合

法甲 柒國籍+28歲大賽經驗欠奉

下屆金手套就係佢

mount留鬚真係
留鬚唔係個個carry到
mount cantwell Ward-Prowse果D白臉型一留鬚就好奇怪
佢老死飯狗都開始留鬚
不過又幾好睇
換埋個髮型 望上去大個仔D

細放題借返英超

其實我都expect 15-18M

好憎人下把留鬚仔

Mendy

毒毒又多個撲素既同鄉陪佢一齊揸老爺車返工

Mendy同毒毒應該會幾志同道合

豬sir唔是開記招？

睇完mendy 個故事好感人，想支持佢變車legend

嚟到加咗人工睇下點先啦

20m英鎊 合理價位

同毒毒一樣

佢唔似普巴果種 同毒毒一樣經歷過人生低潮 個人都會成熟啲

熱狗條youtube片有好多泡狗屌柒amazon

王子最靚仔

Giroud on Telefoot: "I was surprised to receive messages from friends this morning telling me about this rumour. That's far from the case; I am a #CFC player.

He adds:"It's always good to get the attention of these kinds of clubs, it's flattering.But I remain focused on Chelsea"

黑世一

豬sir

淫賤like左

佢隻腳究竟有幾長
有無50 寸

邊個狗化豬sir邊個就係fake blue

豬please stay

得撚狗當Giroud係臭四

第一場就可以睇豬蛇+雲拿

豬蛇有結果未？

下季見
隨時一二號龍都係BLM

Stay

好有型好靚仔

佢好似換左車好耐

同kepa碌鳩差唔多

Marina用老婆戰術又燃

撚狗係後面成個痴漢咁

係咩

豬留喺度掛靴啦 真理奈要同你老婆一齊shopping呀

鬼父

似睇唔到人-6多

要印了冇佢既話就仆硬街

要印佢了

豬腦真係legend

就算之後豬sir踢到pat屎咁撚樣都好 都唔會反佢

車狗唔喺London應該仆左街好耐

係真唔係
上季季初柏度跑得慢呢度屌哂鬼叫佢躝

柏度同豬蛇都無狗化算係咁

呢個珍

住過係倫敦 好撚明白就算係曼市都比唔上倫敦

我都認同佢上季好廢
但係我最鍾意嘅係佢場場都搏老命咁踢

gilmour轉#23?

yes 亞衣走咗

鏝 Ederson
獌 De Gea
利 Alisson
熱 Lloris
阿 Leno
個個龍都咁型棍
再望一望車
MENDY

2xm其實都算貴

下個星期開飯

雖然話唔係我嘅錢但慳返啲嚟令買飯更大機成事都係

唔怪佢 我都想屌Kai 屎忽

差飯狗

我想俾kai屌我屎忽多啲

Kai同chilly 咪慳左d錢去買mendy

車仔真BLM

D波接唔實..好易被人補射

你訓未呀

下年後防要用法文溝通 捷狗唔主動學法文就躝

大哥 聽日先done deal
比我起下身啦

啲彈地波有時好難接實
最安全一定係捨走個波 再睇下真實踢成點啦！

兩大廢人玩轉車路士

連續幾張大抽圖。好撚gay

開飯先係終極目標

Ederson就算啦
根本吹大左

一班二線兵
留名開季脫腳俾妓三哥熱狗騎住笑木

呢兩條友 夾埋起碼傷半年

仲有簡迪同美國撚

防中的確係弱項，得狀態成疑既簡迪一個
但今次唔買飯買第個，下個轉會窗就可能永遠買唔到飯了

J5??

kante係純防中，J5係派牌防中

Facebook 班人應該上多d車區

唔反了

Camavinga

成日覺得呢張好似搶籃板咁

Gay

做乜成班基佬出曬黎

瞓到後日ok?

係囉一直都覺得佢除左斬波叫準啲之外無咩特別
仲要間唔中會派膠

另外成日斬覺得佢好樣衰

好想用條脷由佢屎眼奶上去佢肚臍到
係屎眼用條脷轉個圈 奶上袋底 再沖上巨龍到含到佢雪雪聲射完吐返篤精落佢肚仔到！！！

聽日會早訓 因為法國時間11:59AM前會搞掂

買mendy做agent過幾年買camavinga

唔係話啲咩其實安咪又係

仲過幾年，分鐘今年都俾蝗狗買咗啦

係
人地過兩日可能搞掂

Zouma 做翻譯

個身紙咁簿
應該第一場就畀對面Dunk撞到收咧

羅湖狗same

添狗都喺

mendy轉做agent叫camavinga過嚟就唔反佢

有冇施華操練相

掂都未掂 自己扭傷

handling係咪得60
10分鐘入面接實嘅波有冇5球
正面心口波都可以甩幾球
仲要成日交叉手
不過出迎封波個動同飛撲作幾好睇 睇到扯左
但係成段片大部份都係地波
高空波弱項嚟架?
利申
跑得慢過隻馬

好能靚仔

準備復活

第一張

鐵人林8

Conte wants Alonso

雷恩source又話未accept offer
想要30m

留emerson 放Alonso

好心咪獅子開大口啦
唔係我地買真係冇人識呢個黑鳩龍

放左佢冇左閘呀屌

西咸tier 1 source

要留佢，放艾馬神好啲

最後咪又要減價
連李城利華都要比marina 禁住砌

我覺得留Emerson唔好因為朗狗挑起林狗條癮玩3中堅仲好

Édouard Mendy won't play for Rennes on Sunday vs Nîmes & the deal still seems imminent, but looks like the Ligue 1 club are doing some last minute wrangling.

實會變陣三中堅，你諗都唔駛諗
所以要留朗變陣

識貨

高波先強
10%搶高波
長傳都勁

起馬叫有特點
唔係特點弱

黑鬼黎講mendy算型
接高空波又屈 唔反了

Update:

Mendy: 親車記者較早時間指車路士已經與雷思就轉會費達成協議€22m，但雷恩岩岩放風話未傾好，希望收到€30m，或者仲要d時間但唔會成問題

Rice: 未落bid，但tier 1 West Ham source預計車路士稍後會正式落bid

Giroud: 已否認有關祖雲達斯既傳聞，並指自己準備好競爭

Kante: 國米提出用Brozovic或Eriksen交易Kante，報價已被車路士駁回，車路士唔希望出售Kante，亦唔會考慮任何球員交換方案。Lampard接受訪問指Kante會留隊

Alonso: 最新消息指Conte希望簽入Alonso，暫未落bid or談判

Jorginho: No bid

Batshuayi: 續約一年後外借水晶宮一季，交易附有買斷條款

Bakayoko: 暫時hold住左，Bakayoko就買斷後既薪酬同米蘭有分歧，交易有機會告吹

Drinkwater: 專訪指想挽回自己既足球生涯，亦願意出國踢波，金錢唔成問題

Zappacosta: 一度傳出同阿特蘭大傾掂租借一年，最後阿特蘭大簽左另一位右閘Piccini

Sarr: 傳會去德甲發展，仲未有進一步消息

Tomori: 愛華頓好有興趣，但未有正式談判，因為Lampard仲未決定到4大中堅既去留

Emerson: Napoli有d興趣租借，國米現階段唔考慮，搏轉會窗尾段拎discount

Gallagher: 由於水晶宮選擇用個租借quota係Michy到，所以唔會去水晶宮，現時西布朗最大機借會租借到，Gallagher離隊前會先續約5年

Lawrence: 將續約4年，然後外借，暫時有英冠球會有興趣

Bate, Maatsen: 探索緊外借既機會

Anjorin: 留隊競爭

紅字=update
other= old news
don't quote

簽埋rice真係購物成癮

西咸仲有大半個月比皇大后慢慢磨

國米就算bid阿朗都預左西價黎

Team news:

Chilwell- 狀態未得
Silva- Weekend先正式報到
Ziyech- few weeks
Gilmour- ~11月復操
Kovacic- 停賽
Pulisic- 康復進度比預期快 可以上陣

Anjorin係咩類型既中場？

新rlc(未斷腳前)

內切左翼、進攻中場

新椰子RLC夏維斯混合體

silva有冇機第一場正選

就係好奇佢點解有信心留隊競爭
我地中場咁多人

應該唔會啦
好似今日先跟大隊操

我都唔明 佢仲要同好多人爭 不過佢係車最強青訓黎 可能有能力爭到時間上場

odoi先係我地最強青訓

佢係Odoi之後最強青訓

唔係賣人先買到飯咩
係咪會落bid咁癲

好靚仔

佢打三中堅，當然係要阿朗有用啲啦

原來Ayi有得買斷

Ziyech

this season ultimate line up
pulisic werner ziyech
mount kai
kante
chilwell silva rice rjames
mendy

Vs Brighton

Pulisic Werner Kai
Mount Barkley
Kante
Alonso Ruidger Zouma Azp
Caba

美隊好得咁快既

個topic
cctai手足會唔會爆閘

Hamstring應該好少事姐

痴撚線
仲想今季追埋飯
閪咸一早降班咪易搞

黑色肌膚給他的意義
是一生奉獻
膚色鬥爭中

FB堆白卡佬點睇Mendy
照道理應該捧 懶係捧d滄海遺珠咁扮哂識波

我都好奇點解干地咁耐都唔搵世一左翼衛

但係啱啱先簽左kolarnov
本身又有young

fifa21係咪同車有仇
werner無87得85
華碩應該86變83
美隊豬sir carry車大半季得81同79
Kepa仲要俾林柏迫害搞到跌出78

可能Kolarov或者Alonso會係左中堅 類似Azp既用法

有冇人同我一樣
愈黎愈迷moses

今晚又可以j達蛇

come on chelsea

等睇季尾大家話文迪先係最對板嗰個

上年送左6分比西咸
唔係降左啦

但西咸降班就變左般茅護級
我想般茅隊西波降多d

椰子已成水貨

買左兩件3員工衫

40M 即走

應該係龍門 Kai 捷果到揤到錢出嚟

朗打CB

勁過FIFA

啱啦 已經留咗件41號俾佢

迷moses黨同迷衣黨有一個共通點
就係都係得一個人

朗 年紀都開始大 去意甲搵干爹都好

moses黨平時質素高d

好難唔高質過迷衣

Bakayoko: 暫時hold住左，Bakayoko就買斷後既薪酬同米蘭有分歧，交易有機會告吹
太好了

Welome back

下年唔會買呢隻on9 game

迷moses = 大慈善家
迷衣 = 現實世界無人理要係網上迷啲垃圾引人關注嘅毒撚

連巴鳩妁高都fail

講得好！

放巴卡+Christensen換Rice la diu

真係好似猩猩

fifa歷史好似最勁單季跌13 又係龍門黎，但已經係三張野個類年紀下跌，之後比較多跌係8/9咁上下，唔知上年仲84既kepa 可以跌幾多

76

叫做比返啲面世界no.1. 貴門神

有儺知獌做咩postponed? 感謝

有無人知獌做咩postponed? 感謝

美隊今季準備大爆發

Chilwell 又要轉no. 了

有冇人發覺kai狗dq訓練相無一張係笑
佢應該唔開心加盟車

朗40M走就好

難啲

踢完歐霸未夠30日

50M送埋摩閪 左右雙剎

咁即係朗免費

不過想清走艾馬臣留朗多啲

賣哂朗艾，買返隻裂股龍

減個0，5M呢班意假隊就會出

干蛇友情價
艾狗摸狗巴卡狗 total 55m

其實應該唔會跌好多 80-82左右
只係佢張圖出唔哂啫
始終一隊強隊個龍太低個整體評分太奇怪
利申鳩估

Emerson Moses Bakayoko Drinkwater Zappacosta
70m

7m應該ok

Ching 邊到買away kit

朗如果買到40M
支持佢走 我地青訓足球算

過多兩年又會蟹

好快又會再傷

青訓班左閘廢到不堪

賣到20m都偷笑啦

賣走阿朗,留艾馬狗, 呢度應該好多人屌鬼

是但啦 賣左先
後備位 叫azp頂住先

夏基美都係40m
牙朗邊賣到咁高

2舊屎 是但啦

艾狗都25 朗狗一定唔至啦屌

沒有安、朗、夏

冇人打熱狗了

佢笑即刻現形

我地牙朗係為3中堅而生既人
即插即用即有水準

賣撚曬兩個屌 驚閪

所以Emerson 咪放唔出囉屌

有咗Chilwell 都係賣個後備啫

但係25m冇人買

全世界都知你多垃圾
唔減價咪最後關頭先借, 反正一定肯借

旺角No.7

一堆冗員清唔走

如果牙朗30m 艾馬狗20m
一定係留朗 10m買個3中堅變陣嘅機會
不過牙朗未必肯留

我地25M Strong hold

堆垃圾全部標價10m算啦
積少成多

2020年仲叫AZP逆足打左閘

又唔係叫佢正選長踢

有幾多係水貨

艾馬臣今年局賣既話可能只會係17-18m

賣到30m我一定撐
賣完唔買人就話屌姐，賣完可以籌到旗買飯，有乜所謂
後備可以叫艾狗踢左閘，再絕望d出艾馬狗

逆足踢都勁過艾馬狗條鳩hea友

Emerson本身連呢個價都未必有

Hot Saturday🔥🔥🔥🔥🔥

HK Time 5pm

你試下收番21果兩個字

Fifa係咪同車有仇就夠

Hot Mendy 💙💙💙

是但賣到一件都偷笑

今年車Fifa 既龍無一個80或以上cls

不過我都已經無玩兩年FIFA
今年想試下玩返fm 21

Kepa今年幾多 有無張卡睇下

水晶宮對Baka有d興趣
睇下有無機幫手接

另外Hodgson表示自己迷左Michy一段好長時間
同埋Michy亦好受球隊+球迷歡迎
Michy亦表示自己收到好多offer 但想返水晶宮

賣邊個是尻但 總之要錢唔要貨

迷Michy就買斷埋啦

鶴臣sickball

已經借左Michy baka要買斷冇得loan
30m友情價放比你

見你地咁like仲唔坐地起價

我估點都有82，fifa唔會咁樣減人rating
除左青訓未知實力同老野退休，都係+-3頂盡

聽講祖記彈左咬人狗鐘

下季巴菜繼續老年人大軍

好想baka留低做簡狗後備。
理性上雖知佢踢英超果年真係災難級
感情上想佢試多次

昌宮

最理想係賣哂兩件，其實朗狗都係廢

買第兩件九折
兩個60M 免運費

即刻搵豬sir 咪仆街lor

美狗應該踢一兩場又傷出已成廢人

支持！

時間線係
彈鐘>搵豬蛇>豬話stay

所以應該冇咩影響

豬蛇唔走 搵佢老母

我係驚佢未top fit出，一陣又傷

係咩
老老實實 So9有冇咁回塘呀冇人要

聽講係派路見到佢訓練個狀態，即彈鐘

冇記錯巴卡狗第一球入波就係打水晶宮
嗰場好似輸2:1，巴卡狗入完球頭鎚都係踢到屎咁

佢老友美斯都唔走
留疤都可以啦

借唔出咪試吓畀佢做簡狗後備
而家佢專心做掃盪應該都可以嘅

佢廢極都好過西瓜女人達

佢自己唔想踢英超

般茅同西咸分別喺車身上拎4分同6分
屈福特就畀6分車

最理想係西咸+般茅降班

真，話咩踢3後都係呃自己
3後呢d濕鳩陣式一年都唔應該踢多過5場

佢踢唔到/唔想踢 英超

之前a米踢到好撚出彩，一翻到黎又變on9仔

人人都上得
屈仔連揸波都無

Chelsea has offered T.Bakayoko and A.Christensen to West Ham for D.Rice. #CFC

唔知marina籌到幾多旗bid rice
呢家一件都賣唔到

我地barkley + 40M deal rice
佢又可以買到tarkowski 又有個傳奇8號

WinWin

年年都係
睇青訓potential就知
一定衰過其他幾隊

幫佢諗埋 中場用

蘇錫 達哥 疤鳩

肯定踢幾場閪波就thank you and good bye

阿狗今晚大炒富咸
顯示倫敦一哥氣勢！！！！！

bakayoko + drinkwater + emerson + Kepa + Tomori +Jorginho + van Ginkel + Zappacosta + Moses
借/賣走晒呢堆人plz

安仔打攻中

富咸 aina
西布朗 伊雲
白禮頓 林仔
車 Azp/RJ

幾代同堂

真心你哋點反得落

Marina一個電話打比油爸爸就得啦

油爸爸：「幫緊你幫緊你」

富咸個教練係Scott Parker
熱刺明叔
幾靚仔 升班賽出奇招死球入波

應該唔會咁易頭寒

妓既弱點仲係死球 牙達應該未改到

希望水晶宮大發慈悲
一次過買哂bats同baka

係我車名宿

Mendy個手套大佢兩個碼

想知車同49000邊個水貨多d

富咸仲有鷹所講既英冠vdj
傳奇Hector

無反 事實佢係無表現

今晚睇好隔離達蛇

係 兩個人夠做使乜塞多個

譚sir = new icon confirmed

只要區域聯防死球基本都廢
垃圾車都係

因為攝影師知一笑就柒咗

咁點解仲有人會用

雙人剷球！！！！！

599送印字

達sir屌打撚狗

我送比你

因為man mark 已經比人破解
平時啲人攻角球一字排開 差唔多斬先分散
好難manmark

西咸 般茅=mk仔
屈仔=毒撚
我軌=女神

點撚解會揀攤手狗做icon
連正選都未必有得踢

世三走左車就冇大台

話說賣袋個Doughnut好似搵咗你個咩穎賣廣告

黑箱作業

伊清

有睇我女朋友好靚

有ca都唔用

btw Doughnut老細好似係奶共護旗手
之前成日買佢哋啲袋嚟用

撚狗揸住兩袋

連喺IC漫畫入面都活喺達Sir嘅陰影之下

咁抵

呢間係咪車迷個間？

區域廢 manmark已破解仲有咩用

No

比多次車迷個間link

屌 我覺得佢有啲野都幾靚

區域+ man mark 好似撚狗咁玩
區域佈好人 再跟實入左自己個zone既人

撚狗其實係咁玩 但佢唔放人zone後柱 on99
呢家文迪黎左 應該小禁區個位可以放小一個防守球員 free返一個zone後柱

唔洗練

今年係咪仲要印多個力架章

其實係因為容易練
比賽太多
練波時間唔夠
就算專登花心機練
每場對手唔同
每次都用高時間成本去研究同練
咁其他嘢變咗無時間練
所以權衡之下
寧願用聯防
可以機械式練習唔洗研究對手

學到野

想要NHS個心

呢個時候就會比達蛇高普呢啲專執死球既隊屌撚死

大球會唔得閒練唔係藉口 加上我地咁多小矮人 更加難區防

Timo

2，3日一場波
邊有咁多時間
反而係愈大球會愈無時間

BLM

上年輸咁多set piece仲諗住唔練唔教 就咁買個mendy就算既話 唔知撚狗係咩心態

不過新請果個barry好似識識地呢啲野

拉垃圾隊垃圾post

呢樣野係我地輸得最多既野 唔係唔練呀？

呢間有Havertz?

Timo 雙槍

黎埋飯佢應該完全無機會

就係因為大球會先少練
越多比賽越難有時間練
我都覺得失球問題係嚴重
但今時今日最有效改善呢樣嘢嘅方法
我認為係靠球員個人能力彌補
認同你話呢個問題咁明顯
如果練埋就「完美」
但球隊訓練session時間就係得咁多
重點練呢樣又唔知會否疏忽咗其他嘢
所以覺得買到T施華呢啲人可以算係彌補呢方面嘅不足
希望佢一個發揮到指揮聯防功用

睇sarr帶波都覺得佢勁過魯sir
stay pls

Fb search "js football shop"

唔知有冇球會字
舊年果件印咗英超字了

我覺得佢今年請左果個助教應該係會幫手執set piece

無球會字

練好生波防守先講死球啦

但真係好平

安仔走左唔知印邊個好
等D新兵踢落，睇下邊個球風吸引到我先再買

印kai
舊將印豬/高

我個point係我地上年真係輸好多死球
情況係嚴重到唔可以無視個問題
所以唔可能唔花時間係呢個問題到

球會字又要印歐聯章又要甩個19手臂贊助唔會平架喇

原來佢有黎倫敦
支持魯狗out

【官方資訊 / Official Information】微博好多奶共post【只屬傳言 / Hearsay ONLY】網友1報料指：佢地係Facebook 澄清左話微博唔關佢地事，係佢地個前大陸代理商私自出。我見到個微博登記名唔係佢地公司名，我相信都係大陸個邊玩野。網友2報料指：Check到中國代理同香港公司係同一個老細，喺未被中國合夥人呑咗間公司之前已做護旗手網友3報料指：在fb出暗黃post暗示支持5大訴求，但2017年開始已在微博做護旗手，支持解放軍

自己判斷

為左做生意撐哂兩邊

請問5大訴求邊一樣同中國人身分認同有衝突呢？

大公司冇得講
我嘅底線係撐警

係囉
我都認同
應該真係只能靠個別球員、專職教練
慢慢用少嘅時間成本去執

高狗請好多專門教練執細節

FPL入咗Ayi

雞巴定mendy 條賓州大d

Mendy條撚應該長過短手狗隻手

第一次印波衫
球會字同英超字有咩分別

你幾時去見工做教練 比下意見撚狗

林伯唔會聽人講，唔會請更多人

英文字同數字唔同樣
踢英超用英超字，歐聯用球會字
可以上官網store睇有咩分別

我想見工幫marina執屋多啲
撚狗躝

球會踢英超比賽都係用同一款字

球會字係球會自己設計 踢歐聯歐霸用

今年簽咁多人好興奮
想印返個havertz

想去史丹福橋球場見工
賣熱狗、啤酒、洗廁所、賣飛都做

包皮三年約
飯+達史五年約

呢條撚屌知隊友會錫住叫先睇落fit

落到場只係一舊垃圾

原來馬撚沙都喺度

kai子同美國狗一齊行
德語幫係咪要成立

Timo 一控一射幾勁

貼嚟把撚

今晚含淚支持安仔

佢值得多一個英超冠軍

支持佢比人大炒 反省

佢淨係請同學

頭場lineup

Scott
原來tmr果時都係到

卡吐
keeper十年無憂了

11 legends

我準備好睇切星期一正選
之前賭J既決心不變

見到個後備席都唔開胃

上年印咗1600

2隻巴西狗

半場蔡育愉：暫時半場車路士0比3落後般尼，我重複一次，係車路士落後緊0比3

切狗D訓練片次次都肯跑肯射
但次次落到場變左第2個人咁

星期一你咪知佢幾勁

當時對達好有期望

呢場達狗後備出黎成個東亞運陳7咁
仲以為執到寶

同龍虎切一樣

預備好星期一深夜西波未？

想問幾時有一字排開果本雜誌睇
係咪要等埋Mendy 飯

DLS三點半
仲要星期一

好掙扎 平日三點半

但第一場又好想睇

想睇下個出場名單再決定都要等到兩點半

因為已經睇通撚狗個獎勵足球

無論佢場上踢得幾閪都好 只要佢訓練上力 就可以換嚟一定上陣時間

其實條友完全唔岩打英超精宮咁好心

佢精宮9場入5球

入球率幾好

有冇ching今晚含淚撐安

傳奇boga

睇過下踢多個時幾勁
識支點彈波onetwo比隊友

返到車淨係識鳩射同幫對面解圍

返到黎要用太多腦踢

有達sir
無咩好睇，直接38勝冠軍

放軌賺到二次轉會分成

岩岩去左 作客冇哂印字了

等球會字算

後備席世界級

今個轉會買到Rice ，我離開車post 一季，

到今季車踢完歐聯決賽拎冠軍後才會上水

立此存證

邊間球會字最平

Sor
唔知
通常唔差得遠

已經有tmr

阿E勁能到

英超字都冇咁19

Btw呢間嘢唔會做得長
喺得商場開啲貨又大路嘅波衫舖實蝕至仆街

7點我估富咸贏

3大IG之鬼

主場

收到Mendy差唔多了

係咪黃

學界足球？

好似第一次見佢地個office

可唔可以請我去打雜

見訓練片有段不斷係佐狗斬波上前比班友練射門 撚狗不斷出聲手指指

要轉型做燒味隊
右邊椰子斬
中間舒服斬
後面猩猩斬

今晚快啲官宣埋

請假睇西波

The Mendy wind is breezing! 💨

下晝先上堂

主場英超字

肥仔！夏神歸隊又超重

【Now Sports】盛傳皇家馬德里翼鋒夏薩特報到時再次超重，很大機會沒有足夠狀態出戰首場西甲。
夏薩特（Eden Hazard）每次在休季後回歸都有超重問題，上季剛從車路士加盟皇家馬德里便超重了7公斤，加上受傷患困擾，以致整季都踢不出最佳水準。

如今他經過休假及國際賽後向銀河艦隊報到，據報道再次超重，令皇馬不禁質疑他的專業態度。雖然他在剛過去的國際賽期入選了比利時國家隊，但兩場歐國聯都未有披甲，盛傳正正因為他沒有足夠比賽狀態。

皇馬在下周日西甲將鬥皇家蘇斯達，據知由於夏神需要2至3星期才能夠修身及操起狀態，所以將未能披甲，他的位置將由小將雲尼素斯頂上。

夏薩特在上季各項賽事僅上陣22場，貢獻了1個入球、7次助攻。

圖片來源 : ©AFP

我屌！！！！！！！！

10m回收

10m+CA

Marina:

記得之前篇訪問佢話自己已經盡量忍口唔入廚房食嘢
睇黎都係忍唔住

ok 美國狗快躝！

佢年年都係咁架啦

10m+歐聯最佳陣容中場+英超冠軍中場回收ok？

法國夏B其實真係淨係想皇馬完夢
拎左件波衫就已經滿足左！

welcome home hazard!

Lan

決定回收埋傳奇古圖

我地用我地隻Mendy換佢地隻Mendy

hazard
比你係果邊玩多年
下年好回家了

漢堡特滾回倫敦

認真，想傳奇古圖斯回家

屌 變咗鳩斬隊

London有

Shake shack
Five guys
Patty & Bun
Burger & Lobster
Honest Burger
Byron
McDonald
Burger & Shack
Burger Bear

.....

屌打馬德里

佢嚟完夢唔係踢波

Welcome back legend

兩條圍爐傻閪

On9 ea 豬sir 79 起碼82啦

今晚大家一條心撐安仔！

Mm 同豬sir可以高多少少

好期待達sir

10m+Ba

仲有一個鐘就可以睇達蛇用安仔打攻中

今晚12點Mendy announcement

留名等睇大家叫安回家

你11點訓？

打富咸 贏波基本啦

Ching隱性車迷

今日安仔要入波了
達蛇

達蛇又要拎冠了

Chilwell冇閃金

我轟legend hector

英冠VVD

Willian

達蛇又沉迷三中堅

達sir好charm好想幫佢含

達蛇頭髮好濃密
唔似撚狗條禿頭狗

英超阿特蘭大

阿咁撚勁 好擔心富咸比人炒到無晒信心 個位數降班

大家都是姓阿

干爹免簽維度

想念安了

安仔立即搶左pepe個位

WAL>>>MSN

True blue嚟

咁又吹大咗

奧巴>尼馬
拿卡<哨牙狗
安sir=美欺

最多打和

安pls back

同意 呢個對比公正無私

All lan

但領隊贏安歷基幾條街呢個就一定

呢個當然啦屌 唔洗拎出黎講

安略勝美欺啦 blm

雷sir呢

幾錢

有冇人nowe睇到佢個4k

卡雲小屋球場坐3000m人

有冇人支持傳奇Hector

對富臨唔洗出皇牌

準備開季 London Civil war

西倫敦

問個低智問題 球員版波衫係唔係唔擺得入洗衣機洗

安仔著紅衫真係唔慣 希望佢今場贏同車分享勝利喜悅

頭幾次會手洗 之後唔理照放洗衣機

Let's go Willian

安仔正選

達蛇

今日安去到阿都係著藍衫true blue

安著藍色波衫但唔係踢車路士，好唔慣

達sir屌打富臨

安 come back pls

柒頭安係見阿狗發展好過車狗先轉投阿狗

BLM個儀式要維持幾耐
煩唔撚煩

反轉入袋就算啦

William is blue

富臨都贏唔到
真係唔好叫迫骰

差啲派腸

隻gabriel

個Gabriel

表個態拎光環啫
唔做又俾人話歧視黑人

留名鞭返自己

富臨廢到，西倫敦之恥

仲記得果日有隻阿狗為左佢入黎爆閘

一分鐘就想自爆

真正癲狗

女人 黑人 中國人

邊個煩d?

迷安就做阿狗啦 肉酸到

吾皇真係好有星味

雷蛇接班人

仲要好似唔係話佢廢
係話唔識佢係邊個

一個左膠包含哂呢3樣

No look pass比人

上半季係咪多d作客著數d
無球迷

Odoi有料

簽安係頂pepe?

安

咁都入

On9

無刺刺領先

安助攻？

保送達蛇

富咸一季就落返去啦

安咁都唔入勁

無啦啦*

垃圾隊嚟

屌差啲富臨

黑世三助攻 回家吧

解圍踢空氣 cls

阿仙奴球迷滾回阿仙奴

隔離街廢到

之前爬文話球員版好易爛

達蛇勁到

咩版我都手洗

英冠同英超差距越黎越大

我4-5件球員版 分別都洗左過幾廿次 暫時未有出事 不過驚既你都係手洗啦

我地錯過了一名良將

parker sir > arteta sir

係tim ream 排膠

fulham主場個鏡頭睇得好唔舒服

富咸個中堅Hector 係咪即係車仔之前買咗未出過果件？

Cute

球場細 搞到鏡頭勁低

應該係cam man 問題
係咁zoom in zoom out

如果著過出街 接受唔到手洗

係

富臨踢得唔差喎
係個球 後衛學界級犯錯

呢個攻勢好安仔好車路士

安仔真係打攻中

下，好明顯係阿狗廢渣

達蛇戰術真係好勁
完全屌打

你有冇印字 近年d字差左好多 呢2 3年有字既我唔多建議落機

個看台整緊
但係唔知點解zoom黎zoom去

cls 阿仙奴喎
世一領隊教點會廢

Parker好似d英國政客

on

騎撚住你垃圾車

唔通好似車咁升班馬都輸咩

佢個cam係教練位正上方好怪

好型，係咪熱刺果個parker?

傳奇Hector

Yes ar

我哋排第5 仲有得追

達蛇食能硬富臨

官仔骨骨裝束嘅領隊 好似少見咗

車一向都係升班馬嘅私家雞

星期2掛做廿弟啦

amn mma

好有冠軍相
車狗前四都炆水

達蛇 傳統名校，浸過鹹水先出黎
點似某人不學無術係到排鳩陣、玩護旗

阿記要冠軍了 勁到

降班嘅般茅都輸啦

柏加Sir靠自己能力教到隊波上英超
撚狗菠蘿雞、靠關係先有英超教
高下立見啦

富咸啲防守始終

撚狗=後門狗，仲要係靠關係

回家吧parker

Yes 達蛇=曼城=傳統band1尖子
林蛇=打比郡= band3不學無術MK仔

唯我獨尊，排斥異己
要聽話既助教，唔要有料既助教

parker = 公屋仔band3 靠自己入xgu

拿卡假到

買埋mendy 我地萬事俱備

只欠新教練！！！

隻gabriel好撚廢

電欺勁佢幾皮

U18同白禮頓和咗1：1

靠daddy先有成就嘅二世祖

靜啦，又燈

秦sir先係我地真命天子

U18光輝不再
成隊車路士大到細，男到女都收皮

球員個時已經係
靠老豆關係入西咸

On9 女子隊 好撚勁

干sir

阿攻勢唔算流暢，但pick up second ball呢一樣做得幾好

安仔

女子隊今年都要收皮

柱！

安要射喇

阿狗又可以j
安仔好勁

安回家吧

安仔屌後面睇好車仔

最佳收購

之後靠親戚關係 係西咸搶左個正選位

做咩撚

安中柱

fulham球場係河邊咁正

仲話咩right to the very top

人地幾識尊重，有罰球專家係度射就全部人行開
有奧巴laca呢d識射既都唔射
我地d猛狗巴狗個個走埋去阻鳩住晒

達 = 地區band2入U 去大公司intern+1st hon grad 去中小企做 manager
撚 = 名校入野雞U 3rd grad
靠關係入大公司

一隊會同一命運

希望安 同 雷狗 星期二唔好報天氣

咩中小企 大公司嚟

嗰陣佢個uncle Redknapp仲要喺西咸領隊

知咩事啦

猛上季都叫入過Free kick
巴就

撚 = 劉鳴煒
不學無術搞臭海水公園，但又有大水喉比佢射

感動既係，安維持到水準

聽聞安去到阿訓練第一球fk已經令其他人投哂降讓個發球權俾佢

達= Brian Cha

好掛住安

老鼠都有專屬icon

咁so狗呢？

達sir點睇都係王維基啦

去左恒富買波衫印silva
店員話印左全日harvertz
等緊既時候又有2 個買harvertz

fb問咗唔啱碼

富臨真係好廢
死番落去英冠啦

好耐啦wo

第一場安已經搶咗pepe個正選位好癲

清咩size?
我大肥佬佢2xl都岩

pepe好似6000萬磅

你地買球迷版定球員版

今季等睇阿狗重奪英超了 教練一線 攻擊線一線

問咗得XS~M著L

法甲球王

假假地都黑世三 緊係正選喇大佬

Pepe法甲水貨 安一定搶贏佢啦

Pepe點同安比
但係安阻住pepe發展

七千萬左右喎

Hanako清咁高咁大隻

係喎

你方死佢唔係死MK咩

富臨好撚廢降班啦

安仔呢d咁有紀律既球員，踢到t silva咁38歲都唔過分
1億都抵

護級隊踢傳控？

對我地就贏

#WillianBack

ching係咪認錯人

多咗

賓福特吹到BMW 呢隊富咸都贏唔到

parker好靚仔

好悶

唔好咁 本身應該黎車

富咸隻咩黑反維去左邊？
賣左？

見到安仔著第隊波衫，我開始好似火撚屌咁痴線

個7號咁似屎達寧

通常我哋就會失分係呢啲降班隊度

達蛇勁能到

睇到好眼瞓

今年主場印CA10

今年阿朗唔洗再比人boo啦

救護車非浪得虛名

Seri 仲係到
干sir想要

前季先雙殺完
失你老母

Seri 30歲up?

希古恩

由巴塞想要去咗富咸

達蛇343幾似干蛇，右中堅azp 變左中堅tierney ，兩個都係閘打中堅，會上去幫下手，中場搵兩個爛打既搞掂，有波就放畀前面三個追，唔同既係世三哥斯達柏度高過阿記嗰三個一班

29歲

干地真係專買垃圾

喜般墊咗咁厚pad

終於有人追干狗含

富咸唔識進攻 得Odoi一個

喜般寸鳩加比爾

短裙仔

G

會唔會踢咗個波落河

Ramos應該得

個米高咩鳩岩岩出黎搞笑?

傳奇Hector一嘢俾奧巴美羊過咗

Gabriel燈到入波

輕鬆到
富咸呢隊垃圾應該降班膽

干蛇第一季贏英超
即係話達蛇都會

安點解突然識開角球

傳奇hector唔撚mark

傳奇hector

安勁到

證明係車d後防廢啦，同一個人斬，人地一頂就入

西倫敦守死球一鳩樣

富臨又落返去

決定攞Kai狗換返安返嚟了

伊清頭先有冇燈到個Gabriel

柏加著晒老西都輸

反安：安仔開死球廢

安狗一轉會就開球靚野
富狗後防同垃圾車差唔多

富咸條後防同車仔同一水準

理性討論

富臨落返去啦，咁屎

落梗

拎住兩隻icon騎撚住垃圾車

去瞓覺啦清，夜了

富臨廢到

喜般半場燈 阿狗黎

收聲啦榮狗

安又助攻

今晚要等Mendy喎

好

傳奇Hector廢撚到咁

啱啱先睇，請問安仔踢成點

世界級

達Sir今年英超+FA Cup+聯賽杯+R霸
下年就英超+FA Cup+聯賽杯+R聯+超級杯
雷狗柒頭安兩年九冠，騎撚住你垃圾車

誇張左

安咁廢都兩個助功

多左

收嗲啦

安要帶領痾狗捲土重來

兩年都起碼有隻盃，冠軍相

咁都廢

沒有安

安仔3助攻

我哋買完人都係廢過阿啦 人哋世一進攻線
投降啦 唔打啦
又要俾人騎住啦

Cls 安仔 兩助攻

反安輸到仆街

安3助

According to reports, Tiemoue Bakayoko has rejected an offer from fellow Premier League outfit Crystal Palace.

The French midfielder is reportedly holding out for and offer from AC Milan, the San Siro is rumoured to be his preferred destination. #cfc

安又assist

大家唔係諗著買下話？

又助攻

你收嗲先啦煩撚到咩咁又唔撚好笑

安3 助攻

無野講啦車狗

反安同撚狗一齊躝

cls安

好撚靚

富臨屌你街場咩

直接宣布阿狗冠軍啦

岩岩果球Mendy應該救到

點睇柒頭安第一場三個助攻

願意用兩億贖返安

證明達蛇勁
靠撚狗就含撚啦

富咸呢隊英冠料搶左我賓福特個位
搞到我無得睇英冠尼馬
屌佢老母

又安

富咸呢隊垃圾降班啦

阿仙奴！ 冠軍！

呢句真，吹大左

real出番黎之後廢到

美欺唔嚟英超唔緊要
英超仲有安sir！！！

留意到岩岩富臨個龍隻手同kepa差唔多長

好想Mendy黎瘋狂撲救

點睇你條傻鳩
日撚日係到吹奏隔離隊
扮假膠得黎又唔好笑

關咩事

打到廢到咁嘅Fulham都係到吹奏阿狗

kepa應該唔洗數據包尾
呢個龍又係一射就入

唔鍾意咪Block囉

人哋真係勁 咪jer

真假膠得嚟唔好笑

放走Willian 唔比三年約
令Marina今個轉會窗變成0分

安仔值三年約

安囝

打得開心就咪撚返嚟啦

即刻carry對面

佢鄧腳啫
之後就見到Areola架啦

係 Marina後悔未

阿分分鐘今季4冠王

英超歐霸足總社區

阿件波衫幾靚

Legend Hector

過埋今年再講

第3球Mendy應該撲到

阿狗準備拎歐聯

4你老母 我地4冠

講真，唔明點解大家會驚阿

放走安唔係問題，問題係成日放俾對手

好明顯假膠

Free走到我地話事咩

足總盃俾人打敗

自由身

車仔最大既敵人永遠唔係對手 係後防

咪撚吹捧阿狗啦我地今季最少雙殺佢啦

反安狗全撚部落地獄死全家

早兩個月先兜口兜面輸撚咗

安自由身走

富咸呢啲升親上嚟都腿張開架啦

睇吓下年同第三年keep唔keep到先算啦

parker都唔知點諗
神射手都唔正選
成隊又已經踢得廢

我都想我把口可以講呢句

假膠得黎唔好笑

續三年咪唔會走囉

都係覺得最衰fa cup垃圾車輸俾阿
唔係佢地心態應該冇咁好
俾佢地翻到身

通常啲仆街 轉完會都好落力

😂咪燈

炒富臨都吹奏

用前年降班個班底既後備

2次足總杯 1次社區盾都輸比阿仙奴，係阿記私家雞

有人話飛機杯唔撚Care喎

傷兩件，黑哨，時不與我

得沙蛇可以大炒阿狗

on9 本身安仔場場都咁落力

我哋full team有冇機會和到佢哋

達蛇今季應該不敗

冇
贏硬

唔覺得垃圾車100%贏到富臨皇宮

唔得啦 fulham贏硬我地

sarry daddy又win

安爺有機會挑戰到金球獎

人黎

車仔人腳vs阿狗人腳chart

屌你啦

講戰術都輸啦
阿狗明搏跑狗打反擊
之後撚狗仲推防線咁上同人打

係，下次對阿狗可以投降唔踢當輸三比零

我地雙殺班垃圾

撚狗真係完敗比達sir

無FA我肯定羊走咗

又嚟

羊金靴 安mvp leno金手套

咁你快d轉會支持阿狗啦

假膠好撚煩 講歷史
講歷史大把捉住死阿狗嚟姦添啦

7頭安3助攻

吹捧阿狗嘅都係弱智

講戰術上係就要支持阿狗?

呢啲講1,2次就好笑
講得多真係on99

希望沙蛇番黎可以教到阿狗

2助 第一球計咗單刀

垃圾車=升班馬私家雞

安仔入車波會唔會剷草

on9

剷撚硬

安對阿嚟講一定係good singing
得啲傻鳩仲笑話咩送安俾人搞死隊波

我哋唔知幾多年無輸過比富臨

跑全場剷

唔好咁痴線啦
上年我哋英超第四足總亞軍今年講緊英超歐聯衝冠
你哋班友同我講38全勝都拎唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

人地正選有areola
今場無出咋

3年之約

老實講阿踼落唔算差
但嬴3球真係靠富咸條後防垃圾級先得
3球都唔係啲咩組織攻勢

on仔fit到

都係講笑姐
咁多新人點都會有信心既

膠得多就唔好笑要間唔中先fun

真 都唔知有咩好吹奏

迷安大將軍喊出來

出三年約 留起到洗廁所都好過益阿狗

Sor 撚蛇冇咁講
佢淨係想追近同猁鏝既級數

佢咁多年黎都係打升班馬好表現
佢keep到一直正常表現先講啦
年年都係順一排柒半季

同我車一樣

不過安真係ok

佢咁講其實好正路

無組織黎講
安不嬲世界級

羅湖仔>>>>>>>>>>>安

今年英超最後如果阿騎撚住車
我真係笑出來

球會都冇比壓力佢衝冠
所以唔計

得啦得啦 躝啦

時間操控方面都係

hector好撚廢

未踢唔評論

出到場先講

如果唔玻璃一定勁過安

阿銘開新po未

隊友垃圾咪世界級

ok

英冠水平

笑你老母咩港父

都唔知點撚樣scout到呢啲垃圾

想問你係咪串錯字

[教你煮海鷗] 車路士球迷開季討論區

同問

你咪理，無出過場而賺錢既球員，神操作

聽日就爆po 點頂到星期一

免簽打正選又得
坐又可以增加後備實力
對阿狗的確係好事
都唔知你死撐乜嘢

反安唔好笑？
笑撚死人啦

加個e 等於嗰兩點？

垃圾收皮啦

佢德文個名u有2點，英文係譯做ruediger

事實安仔踢1年水準都有賺

1001